如果amber heard 做你老婆, 你馴唔馴服到

全能既連登仔
可唔可以屌到佢不要不要

食佢D屎

Ok. 佢實馴服到我

仲未有人發現重點

一定調教到佢跪係地下追撚含
我話一佢唔敢話二
日日係屋企做好哂家務煮好哂飯等我番黎食
順服到佢貼貼服服，日日夜夜再瘋狂抽插到佢叫唔好唔好

現實：俾佢打到仆街

手指都斷埋果隻

你有elon musk咁有錢就得
比埋你喺佢身上屙屎都得

佢配一個鐘意玩屎既咪岩晒

想同佢瘋狂玩俄羅斯練膽大法

想同佢打mma
應該會比佢鎖斷手手腳腳

重點係邊

其實唔難